深宵秒回台3

訓唔著，有咩心事或疑問直接秒回

輕輕推一推

秒

秒你個秒

秒你秒我個秒

秒你秒我再秒你個秒

樓主係荷蘭？

點解咁問

你個名。。

掛住你 點解個天安排咁閪
我地點解冇機會再一齊

我個名膠架

呻下得唔得先

。。。屌

想呻咩

冇咪算

想呻冇女呀

咁我真係唔知

男定女

有時可能係命運嘅安排
你同我都決定唔到

好擔憂

心中一直有佢

你估下

擔憂啲咩啊？

習慣咗就冇事。。單戀好平常

分開左幾耐？

要去外國讀書 但未搵到住宿

單戀也是正常

依排咁多人失戀

去邊讀

咁大鑊
要去邊個國家讀

我都想戀下

去歐洲？

唔係依排既事啦

因為我都啱啱失戀，所以特別留意

唉 有得戀邊個唔想戀

係呀搵極都冇咩人應我 點算好

歐洲邊樹

求安慰

咁慘
你飛人定人飛你

Ireland

我男友 唔鐘意 親密行為 有啲無奈

俾人飛 琴日炸嘛

發生咩事先

依家疫情係咪難d揾

啱啱一齊定一齊左好耐？

抑鬱症
覺得自己好冇用
唔想再累人累物

基督徒？

唔好咩

冇任何線索咁分左？

覺得邊方面冇用

唔知 覺得佢地唔想租比Asian 仲要去到隔離14日先

有冇都咁難搵

半年

本身感情都轉淡，但係2年半啊，點都唔捨得

單戀滋味太苦

有咩令你覺得自己好冇用
工作？人際關係？

過多一年會好好多架啦

冇才能
但已經冇晒力

airbnb呢 純9up未試過外國留學

一齊好耐
佢話搞完 第日無精神 做嘢

個個都差唔多㗎啦

no

轉淡真係難搞啲
可能有好多問題發生你唔知

點解好

希望係啦
來緊呢個冬天冇左佢 唔知有冇能力自己捱過

搞少d囉，咁人地可能真係攰要返工

真係愛你唔係為搞嘢

老夫老妻

考慮緊 再搵唔到真係要租住先

學業上中途寫信去dept drop科
人際關係又冇乜好朋友
有朋友既 但我只係識放負
如果我對佢地好 應該要走
根本係垃圾廢人

你可能遲啲諗返
就會覺得自己當初好傻架啦

連床都唔想落
狀態好啲先攤係度上連登

你啲朋友知唔知你有抑鬱

我夠攤係床上緊連登

有冇搵當地香港人夾租？

話左比一個知
但變相更依賴佢
佢話唔介意
我想走

陪下你

我識個fd都有，佢有睇醫生食藥
跟住佢揾到一門興趣，日日都做，依家連藥都唔使食

main pt.係日常生活都冇晒動力

其實識依賴人係件好事
總好過你收埋收埋

當做乜都冇力冇晒感覺 點搵興趣

對對方黎講唔係好事

有冇食緊藥？

冇咩香港人去讀書 果邊唔知點解好少香港人... 見到一兩個 但佢地住學校

慢慢揾下，佢都一段時間先揾到
沉迷到日日玩，變到我揾佢成日話唔得閒

如果佢當你係朋友
會係件好事

食緊
得副作用
但零作用

你學校冇得apply住宿？

屋企人會唔會話幫到手
可能要搵貴少少既租

希望我有咁既一日

點解要當我咁既人係朋友
唔想內疚同同情咋

其實藥唔會完全醫得好
試下揾d運動做下，唔係跑步嗰d普通嘢，例如滑板etc

學影相我覺得係唔錯既選擇

惡化左 好難

我個case唔會住得長係果邊 住幾個月可能會去第2個地方 所以冇租到學校

你同我個Friend講既一樣
當你係朋友 先會對你好
有咩內疚同同情姐

我都識一個懷疑有抑鬱症，見親都放負，wtsapp gp十問九唔應，但係我都唔會因為咁而離棄佢

我已經搵貴少少 都係冇咩landlord覆

有搵到個原因嗎？
我之前復發係因為新工作壓力太大
依家轉左份工同keep住食藥就好好多了
同埋都可以發掘下有冇啲咩興趣
例如我前排就去左學結他

唔通要露宿街頭

多謝你

已經擔憂到呼吸困難 唔好嚇我

咁樣就airbnb
你過得去家境應該都唔錯啦，2百幾蚊一晚應該大把選擇

講笑姐
但真係可能要做最壞打算

搵過 要300-500一晚.. 都好貴..
我自己儲錢去呀.. 冇靠屋企

佢未必可以幫到你，但係見住其他人離棄你嘅時候，佢仲同你做fd就珍惜下佢

以上想同我個fd講，真係有陣時頂唔順

做佢朋友只會令佢受傷

先唔好屌我呢個時候仲想做公務員

做救護員係我中學以黎既夢想
一直都有keep住做gym
直至今年岩岩畢業 肚腩大左好多
D體能項目都仲未達標
加上我又搵到份唔錯既工 安於現狀
其實我知自己仍然想做救護
但我清楚我好驚失敗/減磅帶黎痛苦

點解唔離棄

長租可以問下佢平d得唔得

冇明確野觸發到
遺傳掛
仲返到工好叻 你唔容易了

佢都未傷 咁你想唔想有佢呢個朋友？

如果呢個係你既夢想
你可以騎牛搵馬
返住呢份唔錯既工
操Fit自己
三十歲都未遲

以前一齊讀u，成班十個一齊玩，但係佢經常放負唔出聲，grad咗後得返我地3個男仔有聯絡， 唔想離棄佢始終一齊讀咗咁耐書，又去過旅行，想睇到佢改變

都可以 我試下問先 多謝你提議

估唔到咁貴，以前係加拿大都係200幾一晚

但我有需要

果邊學校住要成8000千蚊一個月

一齊左咁耐應該都習慣
遲啲結婚咪仲嚴重？

我都知班抑鬱撚好垃圾
只會令人頂唔順

性慾強

我想
但我唔可以再有

咁貴 痴咗線？
咁我揀訓街算

但我同對方只係識左一年都冇

同事？定係同學

佢唔介意就唔得啦
做到朋友係緣份

仲貴過香港...

畀其他人一個機會陪你行落去啦
自己一個好辛苦架

大學同學

拍左拖係咪就唔可以同異性朋友來往？唔係新識 係拍拖前識

。。同佢傾下囉

我個ex迫我斷晒

可能過幾日會搵到呢

你頂得順咩？

我覺得可以

唔係啊 點解會咁間

可能比較close?
同學就珍惜下啦 畢業出嚟好難識朋友

唔可以繼續犯錯

我男友成日好介意我同異性來往 但只係普通朋友 又唔會約出街嗰啲

我地year1咋
返左幾個月就停課

呢啲嘢冇啱同錯

咁我又唔係多異性fd，斷晒
不過琴日分咗手，依家有d後悔

咁佢應該安全感不足喎
佢之前受過情傷？

停課期間有冇約出嚟玩呀

因為佢逼你斷晒而分？定其他原因？

琴日分仲有得救喎

Ig dm佢哋約食飯

其實好少

點樣先可以俾多啲安全感佢？

分手同異性朋友唔關事
我都冇心再落去

承你貴言 其實今晚有個租話可以 但佢係男 又完全唔識 但間屋得佢同我 覺得好危險

計畫將來

咁後咩悔

但我只係令佢辛苦
只係負數

後悔斷晒d異性fd

一路都計劃緊 結婚對象黎

搵返佢地啦 你都分左手

睇你個名都睇得出嘅

成年啦喎，好奇怪

無所謂架 只要大家都單身 傾下計姐

咁要睇佢幾缺安全感
如果佢要你同全世界既異性唔來往
你又做唔做到？

買定啲防狼嘢

係啊⋯⋯五年啦。
以後 唔敢想像

冷戰有咩解決方法
唔係我錯！

嗯嗯

認錯

負負得正

咩事先

點解我冇錯都要我認錯

做唔到啊 無理由拍拖就無晒社交架嘛
佢話佢為我斷左啲異性 但我從來都無要求佢咁做
我既睇法係：你同異性相處無問題，你個心有我就得
識朋友或同朋友相處無壞喎
但佢就話我唔識避嫌

如果你包容到既
一齊落去都冇咩問題

平時佢ig唔po我都算
我生日想佢po我 佢明明前一日應承po
第二日就話唔肯
冷戰三日了

同所謂屋企人關係超差
有家歸不得 唔到半夜唔返得屋企
之前會喺戲院，cafe鳩坐溫書
黎緊可以去邊…

點解唔肯

佢係一個好好既人
我唔想害到佢同我一樣抑鬱

佢話想潛水 唔想po

朋友屋企

100%肯定自己冇錯咪俾個落台階對方，你地會冷戰都係緊張對方姐，唔好因為冷戰而破壞感情，你一定後悔到極

你哋一開始有冇溝通好？
呢啲價值觀既嘢好難變

係咪因為唔想俾人覺得港豬 依個時勢仲慶祝呀

網吧？

差唔多全部friend都同屋企人住尷尬

唉 一開始無啊 一開始唔知佢係咁既人
我而家唯有咩都話晒比佢知
但變到無咩私隱

你地d價值觀都差好遠

呢件事你覺得大唔大件事先
有冇問點解想潛水？

係啊 點樣可以tune返正

唔係 佢唔鍾意po野 ig story好似得幾個
舊年我生日都肯po story 今年就

要改變一個人好難，佢係咪有陰影呀

唔好覺得害到人
你都係估估下姐

唔好chur佢啦 我曾經都試過咁樣令到我男朋友唔開心
嗰時正值社運時期
真心唔想po咁多出去玩既相
比佢潛下啦 佢有心既遲啲會po既

我覺得我生日一年一次 點解唔可以po下 我又唔係要求日日po 同埋身邊d common fd問我地係咪分左手 成日都唔po ig
佢淨係話想潛水
自從同我一齊 佢就唔多同fd玩 唔係因為我唔卑 係佢唔去

可能係掛

你覺得為咗個ig story搞壞感情值唔值得先，最緊要係兩個人呀嘛

google完先知原來網吧3月個陣都唔包禁聚

一係你就佢同佢就你既姐
最緊要係你或佢可以企喺對方既立場同角度思考

我有咩唔會害到佢
只係識放負同煩佢
依家嚴重左做咩都做唔到
咩都幫唔到

唔關事 佢本身個人都唔鍾意po
但係我就係嬲佢本身應承左po 又反口
佢唔應承我 我根本唔會嬲到冷戰

所以原因係佢唔得誠實

你咁樣佢會更加唔想po

但係我覺得好冇安全感 平時唔po都算
點解我生日小小要求都唔得
明明佢已經唔係同我過正日

你覺得唔似拍拖？
你生日佢有冇陪你？

正架
有冷氣
又有得上網又少人

佢就我好似合理啲 而事實上面問過你地都覺得有社交係正常

咁你覺得自己一個會好過啲？

承諾講完唔做 係最黑人憎
我都有見過有d巴打話唔po都好正常
但係我覺得呢件事唔係我錯 所以我唔想搵佢先
如果佢搵我 我都會理佢 但係佢冇搵我

我有死lur 佢 佢都唔肯 咁我生日都過左 po唔po其實意義不大 我想佢認錯姐

佢知唔知你嬲佢係唔守承諾定係嬲佢唔po

我之前拍拖拍左一年幾已經唔鐘意po Story
唔想好似做Show畀人睇咁

唔會好過
只會更辛苦
但我唔可以自我中心落去
再唔捨得都要離開

佢返工好忙 一個禮拜得一日假
佢拎假淨係拎我生日前後個兩日 而唔係正日
生日前一日有陪 但係就因為po ig搞到不歡而散

以前同班fd係度睇邊對po得最多，越多越快散

所以你要令佢企喺你既角度思考

我有cap圖話佢唔守承諾 佢都當睇唔到
佢可能覺得我嬲完就會搵佢

人哋都冇講咩
你就一尾話自己唔好
有意思咩？

我好肚餓但係唔食得嘢

下次唔好死lur佢喇
佢話唔po你就順佢意：哦好呀 唔好po啦 唔一定要po(嗲啲)
佢就會覺得平時唔係死lur我po既咩 點解今次咁順攤
呢種反差 反而就會po

(唔一定work係佢身上)

男女心態唔同掛
可能係以前有po 依家冇po
心理有落差 所以我會唔開心

你可以揾佢叫佢唔好再唔守承諾，警告下佢，咁冷戰落去兩邊都傷

我應該咁理解？
如果佢冇應承你po story
咁你唔會嬲佢？

所以我唸緊 我要求一年po一次係咪好過分
到底係咪我錯

係啊越po得多越快分手
好鬼過癮

對 好努力洗腦教育緊佢

對佢係唔work 佢聽到唔係po就好開心 根本唔會理我順唔順攤

點解

我唔會嬲到冷戰 可能嬲下 叫佢用其他野補償我

咁你要講清楚佢
做唔到就唔好應承
呢個point好重要

佢都話過覺得我煩架
話其他人可能會離開我
所以我係傷害佢
但佢死忍緊

減肥

咁除左呢樣野佢其他方面點樣先
佢本身對你好既呢啲小事咪由得佢囉

減肥？

其實我唔知我咁唸係咪錯
我覺得一個人係緊張你 點都會搵你
今次係第一次冷戰 之前都冇鬧交

係

我個best friend近排好似變咗佢之前未搵到工嗰時唔知講笑定點話希望我返唔到工、賺唔到錢，點知我真係因為疫情俾人炒咗，就諗住apply佢份炒散做住先，佢答我話好似唔再請人啦就無send到間公司個contact俾我，但明明佢之前又話依個禮拜仲請人。其實我都係博個機會姐，我都唔想諗到佢咁衰，但佢俾我感覺係好唔想我好過佢咁

食水果is ok

Nope

講清楚佢都覺得自己冇錯 都係覺得唔po咪唔po 點解一定要po

唔使去到咁盡

會唔會咁啱架咋？

仲叫best friend?

減肥仲咁夜瞓

佢緊張股票多過緊張我 算唔算壞事

忍住左唔食宵夜左兩晚
跟住瞓唔着好辛苦好想食嘢

食啲果乾類都ok

我都想可以瞓得着

我依家成個腦都係想聽朝七點落去買早餐食

一齊幾耐
咁聽法似佢唔係真係咁愛你

問題唔係po唔po
而係應承左嘛
咁你以前應承既全部都可以唔做架啦

痴線食宵夜 我不嬲都冇依個習慣

我已經問過佢兩次㗎啦，佢會講第二啲嘢spin走

我都係

一年幾
佢會行街睇股票 黎我屋企睇股票 傾計都係傾股票
唔知話佢勤力賺錢定係佢唔夠愛我

同感

因為瞓唔着冇嘢做同埋好大壓力嗰排成日食宵夜
跟住唔食兩晚個肚好咗啲

咁可能佢間公司請左人呢？

分手啦
佢同你一齊定同啲股票一齊呀

蕃茄牛肉湯米
牛油多士
東華田
朝早食唔怕肥

如果我男朋友聽得入耳就好
佢就係大男子主義加固執

唔好食啦，對消化唔好

一齊話醒佢

係呀 個肚好脹咁樣訓其實好辛苦

頂你搞到我都肚餓

餓醒仲辛苦

真係肚餓
但係我要忍
我起碼要去到四字頭

你地幾多歲？

邊度早餐？好似好正

咁我又唔會
只不過純粹真係成日都瞓唔着

我依家好想打電話問佢 你愛我多d 定愛股票多d
如果佢話股票重要過我 就898

4字頭？絲打？

屋企樓下
七點開
佢嗰度嗰啲米粉真係好正
係一間冰室

直接打

我22佢24

弱智都唔會答股票瓜

開名

同佢識咗10幾年啦，前排佢好頹我陪咗佢好耐，我見佢好翻好多都戥佢開心，喺唔知依幾日咩事，搵完我又blue tick我，佢搞到我好冇癮，希望唔係我諗多咗啦。

傻既先答股票重要過你

你第一次拍拖？

岩啊

有新朋友喇佢

我諗佢炒散應該唔會知咁多嘢。。。

十幾年就算啦
我覺得真係諗多左

仲後生 搵過個啦

佢應該唔會聽 佢訓左 佢係要訓十個鐘 之後起身睇股票 如果也訓 就會頭痛 頭痛佢就會買唔到股票 之後就會同我講賺少左

屌 呢啲男人 唔要都罷啦屌

第三次
如果係以前既我 卑人冷戰 一定會奪命追魂call

聽落似阿叔

我男朋友都有咁講，話佢識到新人就即刻踢開我，雖然唔想接受但都幾灰。

睇黎要再拍多幾次

希望係啦

佢係為左自己賺多啲定為左大家將來而賺多啲呢

女仔唔可以食宵夜架

不了 拍拖會經歷磨合期 我都係頂唔順
如果呢次分手 好難先會再拍拖

為咗將來就唔會咁對你啦

某程度係 所以成日都係佢起身 我訓覺 我起身 佢訓覺

咁大舊午餐肉？

點解啊 獨食難肥喎
又唔會相認你

好邪惡

佢話係為左帶我食野而賺多d

不要再說了
想死

我去食開牛肉
我是但cap
係呀佢呢個叫咩粒粒午餐肉

咁事實係咪咁？有無真係帶你周圍食？

咁佢有冇成日帶你食好西

真係好好食
我覺得自己好衰

佢話要草錢 有一次仲話咁我唔睇lor 陪你
我又驚佢買唔到股票 我就話咁你睇la 我自己玩電話

夠了

你知就好啦
邊區呀

你同佢講：其實我自己都有手有腳去搵錢
唔使靠你帶我去食好嘢

佢口中嘅你想要係咩

事實係 佢好高要求 我搵d餐廳通常都會卑佢ban
所以我一般唔想煩 就話譚仔算

諗咁多做咩
定佢畀自己太大壓力？

搵下先 大角咀既冰室

ex都同我講過想幾時結婚，聽完即刻好大壓力，到依家都仲感覺到

想知邊間

我讀緊書 佢返工
佢搵多過我好多
但係我買嘢個d從來都係自己卑錢

。。。

但係你寧願佢陪你多啲都好過所謂嗰啲搵咩錢

25歲要結婚真係好大壓力

佢有收入都唔幫你出少少？

搵到喇

我自己都唔知 要佢陪我 好似阻佢發達咁

就係話想廿七歲結婚
三十前生仔（依家不了 果陣香港仲未死）
因為我真係好鐘意小朋友 而佢依家都知我唔想生

又真係幾正 下次去試下先 thx!

係咪間冰室有個牛字

有陣時口快快真係好大影響，尤其是對男仔，依家先23 突然話27前想結婚，大壓力到

呢個咪係個問題所在
你唔係要佢啲錢
係要佢個人
講真而家科技咁發達 買賣股票都係電話都做到啦
如果佢真係有心陪你佢喺你隔離買買買買買買買幾多股票都得啦
純粹只係藉口

我咩都冇做過 佢就好大壓力 唔開心
我feel到佢唔開心 所以問落先知佢咁大壓力
有時拖住一個人 佢個心係唔係到真係好易知道

佢啲相好吸引

愛你既係點都會陪你架
thank you, next啦

佢要養家 我唔係負擔屋企d野

唔知呢

仲有牧字呢

真係架？
仲以為佢聽到我同佢講將來會開心

我想而家攬住隻狗

我果時廿歲
問我你估下二十五歲結唔結到婚
但我果時仲讀緊書
真係畀自己好大壓力

可能搭緊車想講下野 佢都係度睇股票
佢係陪我既 個人係度拎著電話 我就自己睇野

岩岩先見到呢句
搵好多錢帶你食譚仔？？
on9??

佢都係緊張你先咁啫

佢而家當自己係巴菲特？
咁佢係咁睇住個電話
又冇乜同你交流
咁佢淨係佢嘅軀殼陪住你

呢句野好熟面口
可能佢講分手先呢

睇下你地去到咩年紀，廿頭又真係有d早，可能都未認定對方tim

笑死[url][/url]

我以為帶你食半島添

仲等佢講？？？飛撚左佢啦

四季

冇錯 agger

咁我依家可以點
其實我聽到好唔開心
然後問佢洗唔洗分開冷靜下 因為我唔想見到佢咁樣好辛苦咁
但佢又話想再試下先搞到我依家都唔敢亂講野

似係佢拖你多過你拖佢

你不如同佢講
其實結唔結婚冇所謂
最緊要有你陪住就得
呢啲情話就ok

所以我會鍾意一個人行街多d
唔洗拉著個軀殼走圍行

我覺得肯一齊諗將來既 先有資格話自己係咪認定一個人

覺得你哋認定咗對方先諗結婚， 認為唔適合就盡早分開，始終你都想27嫁

同單身有咩分別

咁問題浮現啦
咁既然你都覺得自己一個人行相比起拉住佢呢個軀殼同你行仲舒服啲嘅話
咁點解你仲同佢一齊

我又好似太衝動
以前讀書覺得食譚仔都ok
依家都覺得冇問題
到底係咪我有問題

真係冇分別
同股票拍拖

樓主 搵日一齊去間冰室食野呀喂

你冇問題你冇問題冇問題
其實呢佢先係有問題嗰個
不過講到尾就算我哋全世界覺得佢有問題都好啦
最後選擇權都係你度
你心入面會有一個答案
跟住嗰個答案去做啦

我覺得食譚仔冇問題
譚仔好失禮咩

明明佢唔係對我最好果個男朋友 但我真係好鐘意佢
如果佢咁諗 咁係咪代表我地根本唔適合
但我話分開冷靜下佢又唔肯

唔洗搵日啦
過多幾個鐘我去食

你唔驚另一半唔高興咩

上連登 勿認真

好呀 一陣見

唔係呀個問題唔係食譚仔有冇問題
而係個男仔有冇問題

大家要有共識先囉
真係要坐得plan

我要join

一齊

講得分開冷靜下同分手其實有咩分別，佢梗係唔制啦
試下同佢計劃下將來，唔好直接飛去結婚住

7點見

係囉
一步一步嚟啦
太急好大壓力

講完一大輪都冇共識
佢一句想試就繼續試
其實佢依家已經知道自己要搵咩人當佢搵到果個人既時候 佢就可以一野飛左我然後我就白白幫人教左幾年男朋友

睇緊個menu喇我已經 好肚餓呀

我都肚餓

See you later

揀咗食咩？

go eat
推薦你食七仔嗰個飯

有無推薦？心大心細緊

又唔好咁諗，你逐步嚟佢可能接受到呢

蕃茄牛肉嗰個啦

午餐肉粒粒

咁你係咪佢想搵既人先
我可以好坦白咁講
幻想唔到結婚
基本上收左皮一半

我全都要

啱呀屌 我都知自己衰咩

我純粹唔想見到佢為左我唔開心
唔想做人既負擔 我都係第一次講分手 平時都唔會攞呢啲講笑
其實平時我都講到明 無論佢想做啲咩 我都一定支持佢
賺唔賺到錢都係其次 大把時間試想做既野
但佢永遠都自己加啲壓力落自己到

+1

你係咪不經意俾到壓力佢？你地背景相差得遠？

係佢畀自己太大壓力姐
有責任感未必係件好事

最近比呢首歌洗腦

巴打 身同感受喎

諗返完全冇幻想過結婚

呢首正喎 好有Feel

未Grad讀緊U順利既將來9成出黎做野就30k起跳
可能佢知佢做既野 人工點都唔會追得上？

多謝推薦 係我中意既類型

我冇幻想結婚 但會逼自己去婚紗展

咁我係咪應該自動收皮埋另外果一半

30k都高過好多連登仔
佢已經返緊工？

唔知點解覺得好好聽

返嚟秒

正

唔知你呢首又鍾唔鍾意呢

咁又唔洗住
可能佢開始有幻想過後來壓力大幻想唔到
或者由頭到尾冇幻想過
搞清楚啲好

呢首都好正

鍾意佢一開始把聲冇乜伴奏嗰度 唔知你明唔明

仲要唔要

覺得係後者然後到前者

要啊要啊
呢期好需要

我有講過可能我grad果陣會發現自己唔想撈30k果行 所以都唔可以肯定我一定會有咁多
佢未 今年final yr但佢未肯定自己想做咩（不過屋企有少少錢可以夠佢繼續讀書果啲）

我明
嗰種感覺就係好似好無奈咁樣企係個山嗰度講出嚟

都唔錯！！！但比較中意上面嗰首 中意啲好似eastside咀既feel既歌

呢個好正

呢個好靚仔加好正

咁要問返佢
不過多數講大話

佢聽落去好舒服好洗腦

係好似好靜好靜咁
同埋彈琴條仔幾正

同我一樣
讀緊書突然話諗住幾歲前結婚，真係會嚇死人

正到核爆

咁我係咪應該同佢坐低講清楚
其實香港依家咁撚樣我都唔急住結婚啦
原本想早結婚係想早生仔（鐘意小朋友唔想有代溝

同埋我一開始聽嗰陣冇睇個mon
我以為第二把聲嗰條友係個女仔

仲使唔使再要

講清楚啦
佢都未ready

咪係囉 唔通佢答我：由頭到尾都冇諗過同你結婚 咩

知你想早d結，但係起碼都有份穩工作先再考慮，你依家講真係會俾到好大壓力個男仔

好想整佢個頭好撚型

係啊
最緊要活在當下姐
諗太多將來會畀好大壓力自己

未必 但唔好再估

More

去整

diu...我頭先睇以為你想用手去整佢個頭...原來係剪佢呢個髮型

你發表自己嘅意願都冇咩問題，但係要諗下對方聽到會有咩感覺

適當嘅時候先問適當嘅嘢

屌啱先去咗睇真啲個頭 越望越好睇但自己個樣好細個應該唔啱

有幾細個

好驚將來出黎做野 佢先同我講唔打算結婚果啲
女人青春好有限點解唔可以係講完之後 大家一齊努力 結婚又唔係佢一個人既事同錢

笑死 我無啦啦整佢個頭做咩

正啊
夜晚聽有Feel

摸下佢啲頭髮 整亂下佢個頭咁
屌 好柒呀媽呀

一字頭算唔算

男人會好大壓力，因為天生係咁，未ready就會好擔心，反而大個d準備好就會好開心

冬菇頭可能幾好玩嘅

但佢認唔認定你係結婚對象先？
認定左既話 咁出到黎做野過幾年點都會結啦

1到尾？

你兩個都仲讀緊書，唔好咁心急啦
俾你地結到都未必長久落去

咁啱嘅我都係一字頭

咩一到尾

係咩

即係18 19

唔係

屌我係咪眼瞓 你講一字頭我真係心諗下你地11/12歲？？

佢地仲讀緊書

鍾意第二首

屌係咪我表達得衰

我知呀 就係指佢地讀完出黎再做幾年野先

Jeng

仲讀緊書好難會認定

不過宜家youtube loop緊第一首

出到嚟做嘢又係另一個考驗

我都讀緊書但我認定喇喎

幸福

可能我男友出左黎做野 佢都想定落黎掛 而家係等我畢業

你就好，依度個個都有大問題

起碼你認定咗
好多人未玩夠 仲想拖住人

嗰啲真係仆街黎

聽到佢咁講話想像唔到結婚
其實對女仔黎講好Hurt姐..
只係覺得冇將來既人就唔想浪費青春 明明一句一齊努力就可以解決（即使最後結果點都好

一齊解決

LA？

羨慕祝你幸福

知自己男朋友好好 適合結婚
但又唔想咁早確定一個人
呢個世界太多仆街啦

你唔好同佢講呢個topic住喇
普通拍拖拍返一排先

yes

多謝我都希望你地快啲settle

玩弄人感情真係好玩咩

冇傾啦提都唔敢提
但覺得咁樣逃避都冇用 總要攞出黎講清楚
但我又唔敢又唔知點開口
依家又垃圾武肺 要見多陣都難

呢啲人唔覺得自己玩弄感情
係為自己著想

襯呢段時間，整理個思緒啦

望住自己個肚
媽咪我真係好痛

有咗

真 總有班仆街純粹覺得自己係有選擇權利

遲啲同佢講：唔結婚就唔拍拖喇
如果佢因為咁而分手 你仲好啦 快啲搵過個
認清佢唔係你既mr.right
但如果佢愛你既 唔會同你分手架
當係一個考驗啦

食錯野？

痴線

成日都肚痛

講下姐

左邊定右邊定中間？

咁Harsh..
我一定講唔出口
我果陣一句分開冷靜下都喊到仆街 其實果陣勁驚佢答我好

所以要帶眼識人
香港好多呢啲人

中間

Agger

太多宿便

我已經一日屙兩次

屙得多唔代表冇
可能有啲積得太耐

唔會掛
最少呢半年日日都屙

好清楚自己諗咩
首先我一定唔捨得分開

冇安全感 純粹想知對方將來個planning有我
如果佢唔想結婚 我就知要分手 搵過個
但我根本唔捨得分手

呢個好撚柒正

快啲多謝我

你理性諗下
你唔問佢 再拖落去 其實都只係分手收場
因為你同佢諗既野都唔同
一個想早啲定落黎
一個就未ready
佢做唔到你想要既野
你又等唔到佢
咁其實再拖落去都只係分手
除非你地是但一方肯改變

我明啊 係好難講出口
但你想長痛定短痛？
你想而家知道其實佢唔想結住
定同你一齊多幾年先知？

你自己諗下啦

重質不重量啊
飲多啲水會容易排走

之前食酵素
All die me

如果將來個planning冇你
幾痛都要放手

多謝

呢排開始飲多咗水

如果佢planning都無你 咁你仲唔捨得啲咩？

sorry我係好harsh 但我只係想你諗清楚

點解成日講埋同一樣野架

酵素太激啦
飲多啲水 同按下啲穴位都得

其實佢有講唔係唔想結 只係好大壓力覺得自己fulfill唔到我想要既野
諗過會唔會佢出黎做野 情況會好啲
但我又好驚佢出黎做野 等到我都grad埋 佢都係娶我唔到諗到依到就覺得要分手 但又唔捨得 然後不停loop

日日飲夠2L
包你一定瘦

冇計 係事實

我真係本身諗住2.5L 後尾發現太難 宜家日日2L

你係咪非嫁佢不可？

呢啲要慢慢嚟架

鍾意狗仔多啲

想快啲到七點

又唔係既 但至少我目前真係仲好鐘意佢

以前一滴水都唔飲

我搵搵

咁一齊拍住先囉
你幾歲呀 咁快諗結婚

日日飲排毒兼瘦身

Jjj able

好想攬住佢瞓

哇屌 好撚想抱佢

點解包瘦

你比咗動力我呢排hea咗

我鍾意啲耳仔長啲嘅

終於冇睇錯嘢

屌你細蝦大好玩咩

因為飲水會將你身體廢物排出
男仔女仔都Work

我買左個4.5L既水樽飲

廿頭喳 其實我從來都冇捉住佢傾結婚
純粹係之前咁易講過下自己想廿七結婚 三十前生仔
可能佢依家近grad 又諗起我講既野 跟住自己無啦啦好大壓力咁

其實幾正

收錢㗎喎^_^

。。。水樽定水桶

聽日開始試吓

想再食多啲屎？

水樽
普通超市有賣

唔好咁望住我啦怕醜

笑左

咁惡

係for係屋企飲定點

唔食唔知屎好食呀嘛

佢話望實里

你想唔想試下

我係For 屋企飲既
返工普通700ml至800ml既水樽都ok

好撚得意呀屌攬住唔比走

好野留返俾你啦

我自己成日唔記得飲 要擺係檯面先記得

較鬧鐘

我down咗個app過兩個鐘就提我

Wt app

佢有男朋友了

我同啲friend會搞飲水challenge
幾好玩 你可以同Friend試下

點玩架

咪我囉

同問

搵幾個friend 每日tag佢飲1L水
如此類推
邊個冇飲就下次出嚟請食飯

唔係你

咁點知佢有無飲？

佢要自拍錄住飲然後扔上Wts group

呢個如果要入其他嘢飲要比錢 但我淨係飲水都夠
你嫌佢煩可以試下waterminder 印象中好似唔洗錢

咁咪要拍好多條片？1L喎

一次飲1L

Tmr see thx

傷心咗

比我做佢男朋友ok？

冇眼睇

我同佢地有個飲水Group 所以都唔驚

feel到我唔開心佢都唔開心

佢阿哥會打你

驚無memory咋

你當朝早到下午飲1L
夜晚返去一次過飲1L
啱啱好2L

唔通你係動物傳心師？你係咪識邊個布歐

Whatsapp又唔怕既

有兩隻？

你哋咁健康

係唔見寵物叫我

唔想請食飯姐

好撚幸福

唔會咁黑仔嘅

如果唔得嘅話請幾多個食

下。。我驚佢嚟搵我咋

點解咁講

不過佢話時話喺條街度見到人哋撩佢玩會攬住人哋

六個